點解會有兩個學術台同講估台？

垃圾連尼住

巴打
第一欄分類嗰到你可以喺「分台排序」設定你想置頂嘅分台，方便唔洗搵來搵去
你唔鐘意可以將學術台同講故台移走